\section{Famille  \index[noms]{, Edgar the\_Peaceful} /  \index[noms]{, Elfrida}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1779_I1780}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Edgar the\_Peaceful  \index[noms]{, Edgar the\_Peaceful}} naquit l'ann\'{e}e \textit{0944}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de Edmund\_I the\_Elder  \index[noms]{, Edmund\_I the\_Elder} \textit{[0939 - 0946]} et de St.\_Elgiva  \index[noms]{, St.\_Elgiva} \textit{[...]}.
Il a 1 fr\`{e}re : Edwy  \index[noms]{, Edwy} \textit{[...]}.
Son p\`{e}re, Edmund\_I the\_Elder  \index[noms]{, Edmund\_I the\_Elder} \textit{[0939]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{0946}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 2 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{0975}, \`{a} l'\^{a}ge de 31 ans.
Il a \'{e}t\'{e} inhum\'{e} le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Elfrida  \index[noms]{, Elfrida}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Ordgar of\_Devon Ealdorman  \index[noms]{, Ordgar of\_Devon Ealdorman} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Edgar the\_Peaceful  \index[noms]{, Edgar the\_Peaceful} \textit{[0944]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{0975}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1000}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1779_I1780.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Edmund  \index[noms]{, Edmund} \textit{[... - 0970 \footnote{.}]} et Ethelred\_II the\_Unready  \index[noms]{, Ethelred\_II the\_Unready} \textit{[ \footnote{.} - 1016 \footnote{.}]}.
\clearpage
